[核彈文宣有片] 立埸哥哥被打，香港警察坐視不理！！

推

Push

左膠成日阻住勇武行動 班廢老藍絲就自然得寸進尺架啦 當住警察面前連記者都打

push

班綠衫殘廢㗎？

不意外

話明黑警，想叫黑警保護你？

快解散警隊，或者加入黑社會

望撚住

光復果欄

可以加英文字幕，CUT 埋立場哥哥起身後，成隊差佬唔見曬。

死廢老又叫人影佢，人哋影佢又喺度打人，
小心衰收尾

痴線

果欄小心呀真係

火燒後欄

解散警隊

屌你老母打我立場哥哥！！

認聲都打到你仆街

講句笑話，政治中立

罷買果欄啦好嘛

Pishpek

打立場哥哥

有冇人搵到打人條撚樣
睇到好撚嬲 屌佢老味

點解無人幫手打廢老既？

仲有條廢老係度笑

唔係點做黑警賊啊! 你地市民幫拖, 佢地就會出手拉鳩D幫拖市民

警黑合作又一鐵證

所以唔叫黑警都對你唔住啦

正

lm

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

推呀

有冇第三者角度

光復光欄時間?

果欄走唔甩都敢郁手

真事

721 831

又叫人影又打人？痴撚左線，差佬睇住又唔做野既話，我唔敢想像咁密集既果欄出事會點

剷平果欄

狗主人無落指令：stop! Check line! Good boy!!

推到有車cam片出黎

等變果爛

光復果欄 屌你老母 唔交人就拆擋

死黑警

立場都夠膽烚
我聞到果欄燒燶味

狗選擇性執法,反而要市民幫佢地免費執法

屌你老母死黑警

果欄係黑社會睇
你日常買到嘅生果鋪都會果欄入貨

無撚用黑警

大家好嬲 但立埸哥哥一定唔會想我地暴力為佢出頭

直接燒啦好無啊

食屎啦！！！

如果調轉係立場哥哥打個廢老
立場哥哥應該去左新屋嶺
日日4點開記招講到自己幾正義幾公平
唔好再當香港人傻啦

一係果欄交人 一係就水果變火果

交人出黎，唔交就後果自負

有冇人可以搵到相中紅VAN 拎車 CAM
有機會睇到邊個企喺匡哥附近

屌 又打立場 個拳勁大聲 希望匡哥哥無事

好撚嬲

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

搵次入去果欄探下各位打人嘅叔叔
既然警察唔做嘢，唯有我哋去探下佢

昇哥同匡哥都唉聲嘆氣

細孖

推到起到底

好似佢後來影返d狗 有幾個係望住佢 但無人行過去睇下佢點 後來仲走哂

塔利班見面會時 記得播比佢地睇 再問

要片有咩用，證據有咩用，不如現實啲啦

屌啲死閪警

Pish

駁唔到

屌 好過份

Ok

剷平果欄

「唔好打呀，死人架」批阻膠去左邊？阻膠點解唔攬住藍絲？

屌佢老味, 打立場哥哥.

一係交人

講多次唔打到D藍絲仆街佢地唔會驚

cls

有仇不報非君子

推上Twitter 眼見有罪案發生都唔去處理

問下呀謝蛇er蛇 播堆片

唔交人 後果自付

聽日啦就

我唯一做到就係放去twitter

你五花大綁捉去警處門口，佢同你鬆綁放走佢添呀，幫咩呀幫

屌

可唔可以CUT長啲立場哥哥有講埋對面好多警察

真係好過份，睇到火滾！不過大家小心唔好傷及無辜，接觸有啲淺黃基層既都係果欄打份工

打我個立場哥哥！！

仆街狗 喺對面食花生

push 一定要揾番個廢老祭旗

呢個PO 我冇可能唔入

???

CUT短左仲好!!推呀!!最憎執法不公社會敗類!!!

Send比外國
國際文宣

我頭先同緊朋友一齊, 都係啱啱先知

收復果欄

想搵下當時邊個叫人影但準備影又出手又屌人老母姐
想搵翻條友有咩咁唔現實

講到佢死咗咁

過分

打立場哥哥???

我屌你老母啊 死藍絲廢老

你死撚硬

我意思係唔好望警方做任何嘢

呢d咪叫政治中立
夠哂專業

我都直播望住！！！
Ｄ黑警企曬係到扮睇唔到！！！
之後就好快走曬！！！

點解D死黑警一對住惡D既人就笠水
剩係識蝦D老弱婦孺

約齊人入果欄私了

有無其他LIVE角度有影到？

黑警好早以前已經對佢持相反意見既人坐視不理
無鏡頭影著我諗會拍手歡呼

元朗個日係咁

今日係咁

仲話唔係黑警？？？

有無魔法師呀 聽日可以影下果欄啦

收皮啦

立場哥哥

又核彈

收皮啦你

不推文回覆 唔好推
想報仇唔好再係公海 連登講咁多
一間又好似元朗咁 全部都係狗守住
所以依家仲未幫到立場姐姐報仇

真勇武 自己私下組隊
和理非/軍師 為左比勇武更易hit & run
唔好推 唔好係公海/連登討論 搞到啲狗出曬去守

見你咁講我嚇親 因為我一直都冇呢個諗法

以前發生過火燒果欄
呢啲累街坊嘅嘢千祈唔好做

推選擇性執法

Ou

每次有人打記者警察都唔理

推 要要光複果欄！

條廢老應該好快有報應

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

條片應該剪長Ｄ，剪到有人扶起立場哥哥之後，影住Ｄ黑警仲企係到

都唔係第一次啦

紅燒果欄

食屎打立場哥哥

笑話

有冇第三者影嘅片
段片攞去做文宣好似差少少野咁

屌又叫人影你又打尻人
藍絲仲話人暴徒 最撚暴力個個係自己

GOR GOR TAKE CARE

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

下次有左膠打埋一份 屌你老母

痴線好心痛

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

前一秒就人唔好影警察 咁咪影你囉 下一秒就打鳩人 廢藍絲個腦真係裝屎

死廢老 笑你老母咩 笑

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

我宣布超合作運動開始
投訴果躝果檔運果阻街

一班防暴 無一個會埋黎理

唔好同我講無相關資料跟進

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

釋放所有意思違反法治？

都話左依家警察係黑社會既手下
市民？死左再叫佢地幫手

藍絲廢老

班黑警係狗，呢的係食屎狗

而家黑警 藍絲 黑社會係最令香港人憎
一定要清算

屌你老母死廢老死黑警

唔好習慣呀
要keep住憤怒同理性

不了 第日有機會拆撚咗呢個垃圾地方算

係咪果欄人打立場哥哥?
佢地又想俾人燒多次果欄?

tui

Push.

離哂譜，成班狗係對面扮睇唔到🤬🤬🤬

港台記者被藍絲打 防暴exactly係隔離都唔理

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

佢緊係唔想賣生果 想轉型

pish

屌佢老母

都話明香港警察知法犯法.

勇武呢？？
勇武呢？

多謝飛苦隊今晚帶領勇武
下次拉勇武都係值得的